# BRIGHTNESS AND GAMMA APPLET
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# cardsurf, 2017
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-02 14:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-10 21:09+0800\n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#. applet.js:178 6.6/applet.js:266 6.4/applet.js:250
msgid "The following packages were not found:"
msgstr "未找到以下软件包："

#. applet.js:179 6.6/applet.js:267 6.4/applet.js:251
msgid "Please install the above packages to use the applet"
msgstr "请安装以上软件包才能使用小程序。"

#. applet.js:564 6.6/applet.js:963 6.4/applet.js:855
msgid "Screen"
msgstr "屏幕"

#. applet.js:647 6.6/applet.js:1046 6.4/applet.js:938
msgid "Outputs"
msgstr "输出"

#. settings-schema.json->options_type->options
#. 6.6->settings-schema.json->options_type->options
#. 6.6->settings-schema.json->preset_list->columns->title
#. 6.6->settings-schema.json->preset_list_temp->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->options_type->options
#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
#. appletGui.js:235 6.6/applet.js:44 6.6/lib/appletGui.js:214 6.4/applet.js:43
#. 6.4/lib/appletGui.js:212
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#. appletGui.js:236 6.6/applet.js:45 6.6/lib/appletGui.js:215 6.4/applet.js:44
#. 6.4/lib/appletGui.js:213
msgid "Red"
msgstr "红色"

#. appletGui.js:237 6.6/applet.js:46 6.6/lib/appletGui.js:216 6.4/applet.js:45
#. 6.4/lib/appletGui.js:214
msgid "Green"
msgstr "绿色"

#. appletGui.js:238 6.6/applet.js:47 6.6/lib/appletGui.js:217 6.4/applet.js:46
#. 6.4/lib/appletGui.js:215
msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

#. 6.6/applet.js:48 6.6/applet.js:1128 6.4/applet.js:47 6.4/applet.js:1009
msgid "Sunrise"
msgstr ""

#. 6.6/applet.js:49 6.6/applet.js:1130 6.4/applet.js:48 6.4/applet.js:1011
msgid "Sunset"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->preset_list_temp->columns->title
#. 6.6/applet.js:50 6.6/lib/appletGui.js:218
msgid "Temperature"
msgstr ""

#. 6.6/applet.js:52
msgid "Standard values"
msgstr ""

#. 6.6/applet.js:53
msgid "Day-time comfort"
msgstr ""

#. 6.6/applet.js:54
msgid "Night-time comfort"
msgstr ""

#. 6.6/applet.js:55
msgid "All values at maximum"
msgstr ""

#. 6.6/applet.js:813 6.4/applet.js:760
msgid "Toggle On / Off"
msgstr ""

#. 6.6/applet.js:823 6.4/applet.js:770
msgid "Reload"
msgstr ""

#. 6.6/applet.js:833 6.4/applet.js:780
msgid "Configure Presets"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->page_presets->title
#. 6.4->settings-schema.json->page_presets->title
#. 6.6/applet.js:910 6.4/applet.js:824
msgid "Presets"
msgstr ""

#. metadata.json->description
msgid "Sets brightness and gamma levels of a screen"
msgstr "设置屏幕的亮度和伽马级别"

#. metadata.json->name
msgid "Brightness and gamma applet"
msgstr "亮度和伽马小程序"

#. settings-schema.json->configuration_start->description
#. 6.6->settings-schema.json->section_config->title
#. 6.4->settings-schema.json->section_config->title
msgid "Configuration"
msgstr ""

#. settings-schema.json->apply_startup->description
#. 6.6->settings-schema.json->apply_startup->description
#. 6.4->settings-schema.json->apply_startup->description
msgid "Apply at startup"
msgstr "启动时应用"

#. settings-schema.json->apply_startup->tooltip
#. 6.6->settings-schema.json->apply_startup->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->apply_startup->tooltip
msgid "Apply values at applet startup"
msgstr "小程序启动时应用值"

#. settings-schema.json->apply_every->units
#. settings-schema.json->save_every->units
#. 6.6->settings-schema.json->apply_every->units
#. 6.6->settings-schema.json->save_every->units
#. 6.4->settings-schema.json->apply_every->units
#. 6.4->settings-schema.json->save_every->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->apply_every->description
#. 6.6->settings-schema.json->apply_every->description
#. 6.4->settings-schema.json->apply_every->description
msgid "Apply every"
msgstr "应用间隔"

#. settings-schema.json->apply_every->tooltip
#. 6.6->settings-schema.json->apply_every->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->apply_every->tooltip
msgid ""
"How often to apply values. 0 means that values are not applied periodically."
msgstr "多久应用一次数值。0 表示不定期应用数值。"

#. settings-schema.json->apply_asynchronously->description
#. 6.6->settings-schema.json->apply_asynchronously->description
#. 6.4->settings-schema.json->apply_asynchronously->description
msgid "Apply asynchronously"
msgstr "异步应用"

#. settings-schema.json->apply_asynchronously->tooltip
#. 6.6->settings-schema.json->apply_asynchronously->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->apply_asynchronously->tooltip
msgid "Apply values in a background process"
msgstr "在后台进程中应用数值"

#. settings-schema.json->update_scroll->description
#. 6.6->settings-schema.json->update_scroll->description
#. 6.4->settings-schema.json->update_scroll->description
msgid "Adjust brightness scroll"
msgstr "滚动调整亮度"

#. settings-schema.json->update_scroll->tooltip
#. 6.6->settings-schema.json->update_scroll->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->update_scroll->tooltip
msgid "Allows to adjust a brightness value on a mouse scroll"
msgstr "允许鼠标滚动时调整亮度值"

#. settings-schema.json->scroll_step->units
#. settings-schema.json->minimum_brightness->units
#. settings-schema.json->maximum_brightness->units
#. settings-schema.json->minimum_gamma->units
#. settings-schema.json->maximum_gamma->units
#. 6.6->settings-schema.json->scroll_step->units
#. 6.6->settings-schema.json->minimum_brightness->units
#. 6.6->settings-schema.json->maximum_brightness->units
#. 6.6->settings-schema.json->minimum_gamma->units
#. 6.6->settings-schema.json->maximum_gamma->units
#. 6.4->settings-schema.json->scroll_step->units
#. 6.4->settings-schema.json->minimum_brightness->units
#. 6.4->settings-schema.json->maximum_brightness->units
#. 6.4->settings-schema.json->minimum_gamma->units
#. 6.4->settings-schema.json->maximum_gamma->units
msgid "%"
msgstr "%"

#. settings-schema.json->scroll_step->description
#. 6.6->settings-schema.json->scroll_step->description
#. 6.4->settings-schema.json->scroll_step->description
msgid "Scroll step"
msgstr "滚动步"

#. settings-schema.json->scroll_step->tooltip
#. 6.6->settings-schema.json->scroll_step->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->scroll_step->tooltip
msgid "A percentage of a brightness value to adjust on a mouse scroll"
msgstr "鼠标滚动时调整亮度值的百分比"

#. settings-schema.json->values_start->description
#. 6.6->settings-schema.json->section_values->title
#. 6.4->settings-schema.json->section_values->title
msgid "Values"
msgstr "值"

#. settings-schema.json->minimum_brightness->description
#. 6.6->settings-schema.json->minimum_brightness->description
#. 6.4->settings-schema.json->minimum_brightness->description
msgid "Minimum brightness"
msgstr "最小亮度"

#. settings-schema.json->minimum_brightness->tooltip
#. 6.6->settings-schema.json->minimum_brightness->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->minimum_brightness->tooltip
msgid "A minimum value of brightness. Value from 10% to 50%."
msgstr "亮度的最小值。值的范围从10%到50%。"

#. settings-schema.json->maximum_brightness->description
#. 6.6->settings-schema.json->maximum_brightness->description
#. 6.4->settings-schema.json->maximum_brightness->description
msgid "Maximum brightness"
msgstr "最大亮度"

#. settings-schema.json->maximum_brightness->tooltip
#. 6.6->settings-schema.json->maximum_brightness->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->maximum_brightness->tooltip
msgid "A maximum value of brightness. Value from 51% to 200%."
msgstr "亮度的最大值。值的范围从51%到200%。"

#. settings-schema.json->minimum_gamma->description
#. 6.6->settings-schema.json->minimum_gamma->description
#. 6.4->settings-schema.json->minimum_gamma->description
msgid "Minimum gamma"
msgstr "最小伽马"

#. settings-schema.json->minimum_gamma->tooltip
#. 6.6->settings-schema.json->minimum_gamma->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->minimum_gamma->tooltip
msgid "A minimum value of gamma. Value from 10% to 50%."
msgstr "伽马的最小值。值的范围从10%到50%。"

#. settings-schema.json->maximum_gamma->description
#. 6.6->settings-schema.json->maximum_gamma->description
#. 6.4->settings-schema.json->maximum_gamma->description
msgid "Maximum gamma"
msgstr "最大伽马"

#. settings-schema.json->maximum_gamma->tooltip
#. 6.6->settings-schema.json->maximum_gamma->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->maximum_gamma->tooltip
msgid "A maximum value of gamma. Value from 51% to 200%."
msgstr "伽马的最大值。值的范围从51%到200%。"

#. settings-schema.json->save_every->description
#. 6.6->settings-schema.json->save_every->description
#. 6.4->settings-schema.json->save_every->description
msgid "Save every"
msgstr "保存每"

#. settings-schema.json->save_every->tooltip
#. 6.6->settings-schema.json->save_every->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->save_every->tooltip
msgid "How often to save last used values"
msgstr "用来保存上次使用的值的频率"

#. settings-schema.json->gui_start->description
#. 6.6->settings-schema.json->section_gui->title
#. 6.4->settings-schema.json->section_gui->title
msgid "Gui"
msgstr "图形用户界面"

#. settings-schema.json->options_type->description
#. 6.6->settings-schema.json->options_type->description
#. 6.4->settings-schema.json->options_type->description
msgid "Show"
msgstr "显示"

#. settings-schema.json->options_type->options
#. 6.6->settings-schema.json->options_type->options
#. 6.4->settings-schema.json->options_type->options
msgid "All"
msgstr "全部"

#. settings-schema.json->options_type->options
#. 6.4->settings-schema.json->options_type->options
msgid "Gamma"
msgstr "伽马"

#. settings-schema.json->options_type->tooltip
#. 6.6->settings-schema.json->options_type->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->options_type->tooltip
msgid "Values shown in user interface"
msgstr "显示在面板中的值"

#. settings-schema.json->gui_icon_filepath->description
#. 6.6->settings-schema.json->baga_icon->description
#. 6.4->settings-schema.json->baga_icon->description
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. settings-schema.json->gui_icon_filepath->tooltip
#. 6.6->settings-schema.json->baga_icon->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->baga_icon->tooltip
msgid "An icon displayed in a panel"
msgstr "显示在面板中的图标"

#. 6.6->settings-schema.json->page_general->title
#. 6.4->settings-schema.json->page_general->title
msgid "General"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->section_presets->title
#. 6.6->settings-schema.json->preset_list->description
#. 6.6->settings-schema.json->preset_list_temp->description
#. 6.4->settings-schema.json->section_presets->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->description
msgid "Your presets"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->disable_nightmode->description
#. 6.4->settings-schema.json->disable_nightmode->description
msgid "Disable Night Mode"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->disable_nightmode->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->disable_nightmode->tooltip
msgid ""
"Disable Cinnamon Night Mode while this applet is running.\n"
"This prevents the screen from flickering.\n"
"The adjustment time can be up to twice the number of seconds indicated below."
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->smooth_duration-label->description
#. 6.4->settings-schema.json->smooth_duration-label->description
msgid ""
"The changes are made step by step.\n"
"Here you define the duration (in milliseconds) of each step in which the "
"values are changed by one unit, if necessary.\n"
"0 means instantaneous changes.\n"
"Recommended value: between 200 and 300."
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->smooth_duration->description
#. 6.4->settings-schema.json->smooth_duration->description
msgid "Step duration (ms)"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->apply_changing_monitors->description
#. 6.4->settings-schema.json->apply_changing_monitors->description
msgid "Apply when the number of monitors changes"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->brightness_up_shortcut->description
#. 6.4->settings-schema.json->brightness_up_shortcut->description
msgid "Hotkey to Increase brightness"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->brightness_down_shortcut->description
#. 6.4->settings-schema.json->brightness_down_shortcut->description
msgid "Hotkey to Decrease brightness"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->toggle_on_off_shortcut->description
#. 6.4->settings-schema.json->toggle_on_off_shortcut->description
msgid "Hotkey to Toggle On/Off this applet"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->way_to_set_off->options
#. 6.4->settings-schema.json->way_to_set_off->options
msgid "No change"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->way_to_set_off->options
#. 6.4->settings-schema.json->way_to_set_off->options
msgid "All values set to 100%"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->way_to_set_off->description
#. 6.4->settings-schema.json->way_to_set_off->description
msgid "Way to set this applet off"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->gamma_or_temp->options
#, fuzzy
msgid "Gamma Red-Green-Blue"
msgstr "绿色"

#. 6.6->settings-schema.json->gamma_or_temp->options
msgid "Screen Temperature (K)"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->gamma_or_temp->description
msgid "Setting Method"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->minimum_temp->units
#. 6.6->settings-schema.json->maximum_temp->units
msgid "K"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->minimum_temp->description
#, fuzzy
msgid "Minimum temperature"
msgstr "最小伽马"

#. 6.6->settings-schema.json->minimum_temp->tooltip
#, fuzzy
msgid "A minimum value of temperature. Value from 700 K to 6500 K."
msgstr "伽马的最小值。值的范围从10%到50%。"

#. 6.6->settings-schema.json->maximum_temp->description
#, fuzzy
msgid "Maximum temperature"
msgstr "最大伽马"

#. 6.6->settings-schema.json->maximum_temp->tooltip
#, fuzzy
msgid "A maximum value of temperature. Value from 6500 K to 22000 K."
msgstr "伽马的最大值。值的范围从51%到200%。"

#. 6.6->settings-schema.json->options_type->options
msgid "Gamma / Temperature"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->baga_icon->options
#. 6.4->settings-schema.json->baga_icon->options
msgid "Only sun"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->baga_icon->options
#. 6.4->settings-schema.json->baga_icon->options
msgid "Screen with sun"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->baga_icon->options
#. 6.4->settings-schema.json->baga_icon->options
msgid "Symbolic"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->preset_label->description
#. 6.4->settings-schema.json->preset_label->description
msgid ""
"You can define or modify presets below, which can then be accessed via the "
"applet's context menu.\n"
"Only the first Start at Sunrise and Start at Sunset checked boxes are taken "
"into account."
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->preset_list->columns->title
#. 6.6->settings-schema.json->preset_list_temp->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
msgid "Name"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->preset_list->columns->title
#. 6.6->settings-schema.json->preset_list_temp->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
msgid ""
"Show\n"
"in menu"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->preset_list->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
#, fuzzy
msgid ""
"Gamma\n"
"Red"
msgstr "伽马"

#. 6.6->settings-schema.json->preset_list->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
#, fuzzy
msgid ""
"Gamma\n"
"Green"
msgstr "绿色"

#. 6.6->settings-schema.json->preset_list->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
#, fuzzy
msgid ""
"Gamma\n"
"Blue"
msgstr "伽马"

#. 6.6->settings-schema.json->preset_list->columns->title
#. 6.6->settings-schema.json->preset_list_temp->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
msgid ""
"Start at\n"
"Sunrise"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->preset_list->columns->title
#. 6.6->settings-schema.json->preset_list_temp->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
msgid ""
"Start at\n"
"Sunset"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->preset_list->columns->title
#. 6.6->settings-schema.json->preset_list_temp->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
msgid "Hotkey"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->show_shortcuts_in_menu->description
msgid "Show shortcuts in the menu"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->preset_selected_keybind->description
msgid "Choose a shortcut to copy"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->preset_selected_keybind->tooltip
msgid ""
"Helps you select a keyboard shortcut to use in any of the items listed "
"above.\n"
"Once selected, click on the button below, then edit the item to paste "
"(Ctrl+V) this shortcut."
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->preset_copy_keybind->description
msgid "Copy this shortcut to the clipboard"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->preset_sunrise_sunset_button->description
#. 6.4->settings-schema.json->preset_sunrise_sunset_button->description
msgid "Set Sunrise and Sunset times"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->preset_reload->description
#. 6.4->settings-schema.json->preset_reload->description
msgid "Apply all changes"
msgstr ""

#. 6.6->settings-schema.json->values_reload->description
msgid "Apply the selected method"
msgstr ""
